{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129199968/dongducheon-kara-dongducheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698836439525&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230784805&selectedRatePlan=278423138&expediaPropertyId=66506249&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동두천 카라"
    },
    "text": "東豆川カラ\\n\n大韓民国 Gyeonggi Dongducheon 京畿道東豆川市中央路273番キル2\\n\n東豆川を訪問する際、東豆川カラでの宿泊は優れた選択になるでしょう。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 東豆川中央駅から徒歩10分の距離にあり、公共交通機関が便利です。 ホテルのサイズは29室の客室で構成されています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 チェックインは満21歳から可能で、ペットの同伴はできません。 共用エリアでは無料WiFiを提供し、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 追加で指定喫煙区域も設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "東豆川カラはどこに位置していますか？",
            "answer": "東豆川カラは大韓民国の京畿道東豆川市中央路273番キル2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "東豆川カラではどのような特典を利用することができますか？",
            "answer": "東豆川カラではWiFiやセルフ駐車の無料特典を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "東豆川カラへのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、東豆川カラは東豆川中央駅から徒歩10分の距離に位置しており、公共交通機関が便利です。"
        },
        {
            "question": "東豆川カラの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "東豆川カラは29室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "東豆川カラのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "東豆川カラのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "東豆川カラでの宿泊に関する新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "東豆川カラでの宿泊に関しては、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "東豆川カラのチェックインの際には何が必要ですか？",
            "answer": "東豆川カラのチェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "東豆川カラのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "東豆川カラのチェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "東豆川カラではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "東豆川カラではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "東豆川カラでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、東豆川カラでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "東豆川カラでは駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、東豆川カラでは無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "東豆川カラには喫煙区域がありますか？",
            "answer": "はい、東豆川カラには指定の喫煙区域が設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 539
    }
}